【時序】世界或將進入第二次冷戰/三戰

2018年
3月至今：中美貿易戰

2019年
6月至今：香港反送中運動
12月至今：武漢肺炎疫情全球爆發，多國進入緊急狀態，WHO被質疑偏袒中國

2020年
1月3日及8日：美軍刺殺伊斯蘭革命衛隊指揮官，中東局勢惡化
1月5日：伊朗退出核協定
1月11日：蔡英文當選台灣總統，中台關係陷入僵局
3月25日至4月17日：美軍前後9次派偵測機偵測南海
4月13日：遼寧號率領五艦進入太平洋
4月13日至4月15日：「人民前線」連續3天發表「準備打仗」文章
4月13日至今：奶茶聯盟大戰Nmslese
4月15日：中国築壩引致湄公河下游多國乾旱

冷戰對香港嚟講最大獲，肯定日日閂埋門打仔
反而希望熱戰，快快手咁掂佢

3月23 USS Barry DDG 52 係南海射guided missile

中国築壩引致湄公河下游多國乾旱

上年8月已經係咁

究竟係冷戰定熱戰之下香港會慘啲？

香港會變左西柏林咁... (如果真係變西柏林已經好好彩）

熱戰的話
目前可能性比較大而日子比較近嘅係下個月20號嘅蔡英文就職禮

係東柏林，美軍無任何利益要登陸。

ff 夠未 少少嘢就吹到打仗

東柏林 西柏林喺台灣

如果打中国，我想參軍

唔會咁快啦

熱戰發生要視中共高層對習施壓情況，施壓得勁可能會有零星戰火轉移視線，跟住先有好少可能會有代理人戰爭，再一個唔覺意先會全面開戰熱戰機率喺有，不過極低

香港未來都喺新疆集中營，日日閂埋門打死你都冇人理

可能係熱核戰～

其實經濟戰 都係戰爭手段～

咁就開戰已久 美帝唔會去到最盡，怕狗急跳牆，一下子全面熱戰
熱戰對美帝來說，14億人點收拾殘局又係問題
東北俾日本，安倍應該心諗唔撚係掛
北韓比南韓，文在寅屌鳩返侵侵老母啦
中國咁大，仲有其他地方，點收科

藍絲FF美國打中國根本係白痴

香港只會係東柏林

唔打仗支那係唔會認衰

你就開胃
東北有得俾日本
北極熊虎視眈眈左咁耐
有咩即刻殺落黎啦

香港一定死硬

香港喺呢件事上都有啲作用

準備好走了

北極熊 我都好多年冇做歷史DBQ喇

投功能組別啦，五大訴求係咩？唔記得咗啦

2018年
3月至今：中美貿易戰

2019年
6月至今：香港反送中運動
8月至今：中国築壩引致湄公河下游多國乾旱
12月至今：武漢肺炎疫情全球爆發，多國進入緊急狀態，WHO被質疑偏袒中國

2020年
1月3日及8日：美軍刺殺伊斯蘭革命衛隊指揮官，中東局勢惡化
1月5日：伊朗退出核協定
1月11日：蔡英文當選台灣總統，中台關係陷入僵局
3月25日至4月17日：美軍前後9次派偵測機偵測南海
4月13日：遼寧號率領五艦進入太平洋
4月13日至4月15日：「人民前線」連續3天發表「準備打仗」文章
4月13日至今：奶茶聯盟大戰Nmslese
4月18日：中国新設西沙、南沙「市轄區」，南海局勢或再度升溫